<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ja-JP" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70663724" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Windows.Forms" /> 名前空間には、Microsoft Windows オペレーティング システムに用意されている豊富なユーザー インターフェイス機能を最大限に利用する、Windows ベースのアプリケーションを作成するためのクラスが含まれています。</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 次の表に、カテゴリ別<xref:System.Windows.Forms>にグループ化された名前空間のクラスを示します。  
  
|クラスカテゴリ|説明|  
|--------------------|-------------|  
|-コントロール、ユーザーコントロール、およびフォーム|名前空間内の<xref:System.Windows.Forms>ほとんどのクラスは<xref:System.Windows.Forms.Control> 、クラスから派生します。 クラス<xref:System.Windows.Forms.Control>は、 <xref:System.Windows.Forms.Form>に表示されるすべてのコントロールの基本機能を提供します。 クラス<xref:System.Windows.Forms.Form>は、アプリケーション内のウィンドウを表します。 これには、ダイアログボックス、モードレスウィンドウ、マルチドキュメントインターフェイス (MDI) クライアントおよび親ウィンドウが含まれます。 <xref:System.Windows.Forms.UserControl>クラスから派生させることで、独自のコントロールを作成することもできます。|  
|-メニューとツールバー|Windows フォームには、最新の外観と動作 (ルックアンドフィール) を備えた独自のカスタムツールバーとメニューを作成するための豊富なクラスのセットが含まれています。 <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>、  <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip> 、  、および <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> を使用して、ツールバー、メニューバー、コンテキストメニュー、ステータスバーをそれぞれ作成できます。 <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>|  
|-コントロール|名前<xref:System.Windows.Forms>空間には、豊富なユーザーインターフェイスを作成するために使用できるさまざまなコントロールクラスが用意されています。 コントロールの中には、 <xref:System.Windows.Forms.TextBox>や<xref:System.Windows.Forms.ComboBox>など、アプリケーション内のデータ入力用にデザインされているものもあります。 他のコントロールは、 <xref:System.Windows.Forms.Label>や<xref:System.Windows.Forms.ListView>などのアプリケーションデータを表示します。 名前空間には、アプリケーション内のコマンド (など) を呼び<xref:System.Windows.Forms.Button>出すためのコントロールも用意されています。 コントロールとマネージ html クラス (など<xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>) を使用すると、マネージ Windows フォームアプリケーション内の html ページを表示したり操作したりすることができます。 <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox>コントロールは、ユーザー入力を自動的に受け入れたり拒否したりするマスクを定義できる高度なデータ入力コントロールです。 また、 <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid>コントロールを使用して、デザイナーで表示できるコントロールのプロパティを表示する独自の Windows フォームデザイナーを作成することもできます。|  
|-レイアウト|Windows フォームのいくつかの重要なクラスは、フォームやコントロールなど、画面上のコントロールのレイアウトを制御するのに役立ちます。 <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel>含まれているすべてのコントロールをシリアル方式でレイアウトし<xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> 、固定グリッドでコントロールをレイアウトするためのセルと行を定義できます。 <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer>表示領域を2つ以上の調整可能な部分に分割します。|  
|-データとデータバインディング|Windows フォームは、データベースや XML ファイルなどのデータソースにバインドするための豊富なアーキテクチャを定義します。 コントロール<xref:System.Windows.Forms.DataGridView>には、データを表示するためのカスタマイズ可能なテーブルが用意されています。また、セル、行、列、および境界線をカスタマイズすることもできます。 コントロール<xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator>は、フォーム上のデータを移動および操作するための標準化された方法を表します。は、フォーム上の<xref:System.Windows.Forms.BindingSource>データレコードを移動して操作するために、コントロールと組み合わせて使用されることがよくあります。 <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator>|  
|-コンポーネント|名前空間に<xref:System.Windows.Forms>は、コントロールの他に、 <xref:System.Windows.Forms.Control>クラスから派生しない他のクラスも用意されていますが、Windows ベースのアプリケーションには視覚的な機能が用意されています。 <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> や <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider> などの一部のクラスでは、機能を拡張したり、ユーザーに情報を提供したりします。 <xref:System.Windows.Forms.Help> クラスとクラスを使用すると、アプリケーションのユーザーにヘルプ情報 <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> を表示できます。|  
|-コモンダイアログボックス|Windows には、ファイルを開いたり保存したり、フォントやテキストの色を操作したり、印刷したりするタスクを実行するときに、一貫したユーザーインターフェイスをアプリケーションに提供するための一般的なダイアログボックスがいくつか用意されています。 クラス<xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> と <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> クラスには、ダイアログボックスを表示する機能が用意されています。このダイアログボックスでは、開くファイルまたは保存するファイルの名前をユーザーが検索して入力できます。 クラス<xref:System.Windows.Forms.FontDialog>は、 <xref:System.Drawing.Font>アプリケーションで使用されるの要素を変更するためのダイアログボックスを表示します。 、 <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog> 、 <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog> および <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> の各クラスには、ユーザーがドキュメントの印刷を制御できるダイアログボックスが表示されます。 Windows ベースのアプリケーションからの印刷の詳細については、 <xref:System.Drawing.Printing> 「名前空間」を参照してください。 名前空間に<xref:System.Windows.Forms>は、コモンダイアログボックスに加え<xref:System.Windows.Forms.MessageBox>て、ユーザーのデータを表示および取得できるメッセージボックスを表示するためのクラスが用意されています。|  
  
 <xref:System.Windows.Forms>名前空間内には、前の概要で説明したクラスをサポートするクラスがいくつかあります。 サポートクラスの例としては、列挙体、イベント引数クラス、およびコントロールとコンポーネント内のイベントによって使用されるデリゲートなどがあります。  
  
> [!CAUTION]
>  Windows フォーム名前空間内のクラスは、Windows サービス内での使用はサポートされていません。 サービス内からこれらのクラスを使用しようとすると、サービスのパフォーマンスが低下したり、実行時の例外が発生したりするなど、予期しない問題が発生する可能性があります。  
>   
>  .NET Framework バージョン1.1 または .NET Framework 1.0 を使用していて、Windows フォームアプリケーションで Windows XP visual スタイルをサポートする必要がある場合は`FlatStyle` 、コントロールのプロパティを<xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType>に設定し、次のようにしてマニフェストを含めるようにしてください。実行可能ファイル。 マニフェストは、アプリケーションの実行可能ファイル内のリソースとして、または実行可能ファイルと同じディレクトリに存在する別のファイルとして含まれている XML ファイルです。 マニフェストの例については、 <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle>列挙型の「例」を参照してください。 Windows XP で使用可能な視覚スタイルを使用する方法の詳細については、MSDN ライブラリの「ユーザーインターフェイスのデザインおよび開発での Windows XP Visual スタイルの使用」を参照してください。 既定では、.NET Framework バージョン1.1、1.2、および2.0 で visual スタイルが有効になっています。  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>